有Youtuber俾人投訴到Facebook account都冇埋？

真藍屍？定殺錯良民？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

who?

我個FB AC乜都無都要SD相驗證身份啦
我SD左黎明卿張相

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online